我只係想要個正正常常既香港.....

其實我地既訴求好卑微
點解無人肯幫我地？
過去既一個月，我地既訴求有邊樣係好唔合理？
我只係希望要翻個正正常常既香港
唔會周街大陸人
媒體唔會作假新聞
警察會保護市民而唔係打壓異見者
政府會聽下我地既意見

我唔明點解外面既人好似係平行時空咁
一樣馬照跑舞照跳
好似只有連登仔覺得香港病咗

我地想要既只係一個香港人可以真正安居樂業既屋企
咩我地真係好過分咩....
明明我地細過都唔係咁
我真係好唔想離開呢個屋企....
大家要加油
無論輸贏，我地都要話比人知我地盡哂力反抗到底

推

我地只係想爭取一D曾經有既野…

我真係好唔開心
好似比強盜霸咗自己間屋
然後拎刀拎槍趕我地走
我地由69 612 616直到依家
我地到底做錯啲咩先？
點解有人要犧牲前途比人拉
點解有人要死諫.....

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

同意，回想97前，中層低層都比而家既好！
4-50年代一家住劏房，之後上公屋，買樓都唔難。
97後回歸到當年咁住劏房，公屋無，買樓唔駛旨意。
我真心寧願做殖民都唔要回歸垃圾中國。

如果深圳河以北陸沈就好

用盡最後一啖氣都要掙扎到底...
至少無愧於心

好簡單
因為依家香港仲係殖民地
而且依家中國殖民地
係仲衰過以前英國殖民地
中國呢個宗主國當香港人係障礙物
只會想同化或者剷除你
點會俾你安居樂業

我地係曱甴！！！

最後方案係集資買個屬於香港人嘅島

萬事起頭難 總有出頭天

現時當然要全力反抗 但我哋唔係冇後著 唔使死嘅

因為我地暫時無辦法搵到對家真正弱點
對家各方面都比我地強好多
無外國插手挽救，香港呢五年之內就會game over

各位 每個人都會有軟弱既時候
頂唔順既 停低抖順條氣先
覺得唔舒服既即管開聲
即使身邊無人幫你 感到無助
但你上到黎連登呢個地方 就總有人支持你！

清醒過後 就繼續抗爭到底！

不自由 毋寧死

0後00後仍然年輕，我地有既係時間。
一時三刻既失望灰心，並唔代表件事無挽回既餘地
呢個極權政府最想睇到我地 失望 得返自己一個既感覺
你認為其他人都已經放棄了，冇值得信賴嘅人，呢啲就係佢哋要你諗嘅嘢。呢啲就係佢哋想打低我地既方式，逐一擊破。

我哋只要一刻仲在生 都可以繼續扭轉局勢

一個90後既獨白

幫手推下野餐文
[人身安全] Ubi 新game同發夢未來既香港咁似既